有無人覺得林敏聰個d所謂搞笑 其實一啲都唔好笑

我唔識欣賞囉

佢係有才華
但講到搞笑 我唔明d人笑乜9

比完負皮又唔講下佢有乜咁好笑

我笑唔出

冇人應

仲有個葛文輝

詹瑞文求d

廢

又翻炒你悶唔撚悶啊屌你老母臭閪

好撚正喎

同埋你唔欣賞點解又要出個post 講到一無是處咁

唔好日日挑骨頭啦

係一d都唔好笑

但已經人所共知

曾經比條囡迫入場睇全力扣殺，悶撚到我訓著咗

一路都覺得佢只係一條唔理場合鳩up 既痴線佬

林敏聰黃子華林海峰 完全係唔好笑呃飯食

係好撚串

黑人憎既自以為搞笑

黃子華嗰d我就唔識笑啦

我挑左咩骨頭 咁我真係唔覺得好笑

翻左d咩

呢個就算啦 你唔講我都唔知佢黎搞笑